### Implementacja klasyfikatorów Haar'a w Matlabie (Viola–Jones object detection framework)
Projekt na zaliczenie przedmiotu Analiza Obrazów.

Więcej informacji [link](https://docs.google.com/document/d/1VYqKiktuT7r6mO9sj2zK6wEnHPTSVAWZGFlOMfF1dxQ/edit?usp=sharing)
